女人真係好撚煩！

我自己係女人都係咁講！身邊好多同事同學屋企人都會交換下生活嘅小事
煩膠女人必備系列
1.成日以為好多人留意佢
落一落街買個飯 行轉mk都數緊有幾多人望緊佢
冇錯係男係女都要數 我完全唔明點解要數 數左好多會開心啲？ 我家姐正正係呢類人 返到屋企又要同我講 今日又有好多男仔望住我啦 屌望你肥咋

2.港女病上身
a,擇偶條件離唔開靚仔 有錢 身高 如果你冇左其中一樣條件 你已經輸左一大節
重要性可以話係靚仔=有錢=身高 全部同樣重要
不過有錢已經助你一把 你睇葉x翠老公個樣
可能人地係欣賞對方才華
但我覺得錢都係港女睇重嘅一個因素 因為唔洗同你一齊捱 你養埋佢 佢做少奶奶就最好
b.覺得男方請食飯係應份 佢哋會覺得我同你出街 請我食飯係應份 唔請你就係自私係窮
最好個日嘅洗費全部都係你比 好多女人有呢個想法 我認識入面有一半女都有呢個想法

3.講嘢講唔停
雖然MRI Scan係證明女人講嘢時腦部震動係比男人多 女人諗嘢會快過男人
但女人真係好撚多嘢講！ 多到可以成程車講唔停 啲呀婆呀嬸又係講唔停
又大聲 後生又係咁老嘅又係咁

4.勁多嘢
我成日搭地鐵西鐵都唔鐘意同女人坐 點解？
因為啲女人會一坐落黎就開始抄野 係咁抄抄完兩分鐘再抄抄到我落車 地鐵又迫同佢坐我訓著都比佢撞醒 個袋係咪百寶袋黎 點解可以抄極都抄唔完

5.經常m到
如果你有上司或者老師係女人就會明
不過上司就慘啲 經常開你波 發洩曬啲情緒係員工身上 每個月總會有幾次m到 小小嘢就要屌尻你
黑口黑面對住你 完全睇唔透 好彩公司兩個經理都係男 得罪小人莫得罪女人

不服來辦

點辦

得你係咁咋八婆

你係咪冇咩女性朋友

Sorry 豆雞

多野講係因為佢地份人假

商場廁所就算有十幾廿格都好
啲女人都係入面慢呑呑唔知做乜
到最後得一兩格係真係有人岀黎比人去廁所
如果你肚痛勁急尿真係死得
去櫃員機㩒錢
永遠唔會係排隊就拎定銀包岀黎
排到可以㩒錢就慢慢搵個銀包岀黎，再慢慢認邊張先係提款卡
一定要睇咗自己有幾錢先再慢慢諗應該㩒幾多岀黎
我係女仔都唔會排女人後面

呢個真，啲西女人一定係慢慢拎出黎再慢慢禁錢，成個過程大概5-7分鐘 另一條隊全男班 快到仆街 等到燥

第一點好撚認同
有個同事係四十路樣衰老女人
成日著到隻雀咁以為好多人會留意佢
人地以為你發花癲砟

好彩冇遇過 咪炆死我